其實香港本土窮人仲應唔應該生仔？

連登仔成日話窮人生仔正仆街
但唔生又滅族
點揀好？

滅族係壞事?

見啲人好似好驚咁

滅族又點呢？

窮撚基因應該從人類基因庫中移除

同中共目標一致

其實香港本土窮人仲應唔應該生仔？

冇窮撚基因仲邊有人做低賤工

有$人自己做

生咗仔就唔會滅族？

好明顯係啦

生女可以
仔不了

生女咪又係做雞

生女

問下個族俾左d咩你
你有咩責任要延續佢

我淨係知中共想你唔生

窮人先有勇氣攬炒,因為一無所有嘅人先會反抗

咁又話好撚鍾意香港？

好撚憎香港就有